有無人用緊自由鳥

就呢完約 見佢咁抵想轉⋯
有無人用緊呀？
同埋佢D漫遊收唔收到呀？

同問

其實自由鳥唔洗簽約，所以可以自己一試，因為每個人都唔同要求

不過我試過都幾順

我都想知
月尾完約

我都係咁諗 用一個月 當試用都可以

最衰無無限

佢1am-6am無限

要$120plan，仲要係凌晨

古惑仔時間

俾保安用😂

5號夜晚先通知我 真係服撚左佢

不如比多$26用無限

可否share data當wifi hotspot ???

屌好垃圾喎

如果原先個plan夠期，就會畀班仆街搞到用唔到電話上網兼冇埋本身個電話號碼

唔知點解原先plan仲用到 分分鐘幫我自動續約

原先你用緊咩？幾時到期呀

CMHK 6/5到期 有落去門市打上台話唔續約

用咗兩個禮拜，
幾穩定，不過就唔快，
平時上連登、whatsapp、串流聽歌都ok，
未試過用嚟打機

我之前搞攜號轉台都衰咗一次，前後一個禮拜先搞掂，客服email 通常兩三日先覆

漫遊幾抵用，大陸20蚊日
澳門12蚊

我都係準備轉
等出閻家產無限iphone plan就尻轉哂d電話佢

岩岩登記左新號碼⋯ 試一個月先正式轉台

有咩再係呢度update 大家啦

由smt轉台去自由鳥用左5日,其實冇咩問題,但要麻煩既係聽講客服應人好慢又廢,佢又冇實體office有咩急事上黎真係冇人幫到你

好處係隨時可以轉走

睇唔睇到youtube?

識唔撚識
全世界轉台都係前一日先交資料過台
你自己交唔齊野下話

for both plan
* 用完後仍可以不高於128Kbps速度繼續無限上網

睇清楚d 條款

Plan小選擇

5gb Plan 嚟講偏貴

接收同速度正常 (港島人

邊間冇咁貴？

其實如果用完試用,無再續黎用, 張咭幾耐會失效, 我過半年同一張咭number 忽然又 join 一個月用得唔得?

唔會偏貴,但如果真係用咁少既話玩儲值卡(其實儲值卡可以用舊no轉台)會仲抵
(去返果個post睇,家下興1gb=7$)

係講緊$120個plan可以全速1-6上網呀
睇清楚d條款
利申有用

呢個真係要問下

自己睇下粒星星 (*)係邊個plan
如果佢無俾128kbps 無限你可搵海關告佢

睇返你一個月係咩用量會唔會成日落地獄

如果你係高使用量就最好用真無限plan

垃圾客服 又冇電話查詢
得fb msg/app入面留言
想問野又要等
仲有回你又串撚過馬撚
回你果個又盲閪 答到9唔撚答8
仆你個街5p字都可以打出來應我
屌你老母弱撚智

用呢個台既人都係賤種俾狗屌

請問通常仲有咩死位架？

我撚知咩
3號仲寄email話叫我啟動sim卡
登記人係我啊媽 依家改返自己

用佢個app登記咗張新sim
屌佢鹵味
錢就識收
兩個月張sim都未撚寄

印象中之前電訊數碼又係話平個個去用 之後個個話好慢

Between 用過佢個漫遊，都唔錯 速度ok短trip自己去自己用都夠但佢500mb 之後鎖速 喺外地唔知自己用幾多好易爆

我三日收倒

有冇可能2個月 鳩up都有個譜

有，幾個月前試用嗰陣有唔少人等咗成個月，甚至兩個月

但如果佢係最近申請嘅話，多數幾日內

千其唔好用
垃圾黎
去到佢漫遊無簽約國家
唔止數據 連電話signal都無
好撚垃圾

想問問iPad用唔用到？

FB inbox覆得好快呀，就算早幾日我好夜inbox都有人覆。我填錯地址收唔到卡，同佢講返，第2日即刻用速遞送到俾我

講緊唔同野

我個時試用都等左好耐
應該太多人申請

咁依層我唔清楚咁多,用左幾日未見有問題,見佢FB果度屌佢客服冇反應既居多

唔係蠱惑 係台如其名 小鳩氣啫
3hk 2300~0700

唔好用

佢想點

間間都係咁嫁.... 之前轉HKBN 佢地前一日轉先知資料錯

唔會
但會要你用原本個約多一個月

貴? 人地$78 重要加$18呢? 自由烏唔算貴啦

其實我覺得最重要都係穩定性,自由鳥(SMT)你搭地鐵都叫上到下網
有得同人傾計唔斷線我已經好滿足

自由鳥係咪用Smartone網絡？我想轉過去但係做野地方收唔到Smartone，連電話都打唔到

係

我朋友用過話有啲位收得唔好

淨係呢個post都法國好多人唔適合用呢個台/呢種服務

之前免費試用都可以 俾錢不了

唔岩蠢人

屌晒鬼咁 果樣又話鬼知咩 呢樣又話要告人地呃你
心諗咁無知就俾多少少人地賺 用返sunmobile 3 smt呢啲等人serve你啦

真心其實幾好用地鐵唔會load空氣

用左大半個月 都幾順 係地鐵就一時時

香港唔知點
去日本就$12 500MB/日
我大阪用覺得收貨

講左好多次,地下(地鐵)黎講,smt已經係收得最好果隻

因為自由鳥用SMT個網

呢排IFC嗰頭成撚日收滿都load唔到嘢…搞乜鳩

今日開始用，放工搭地鐵試吓
之前sun mobile勉強收到WhatsApp

張卡最快幾時寄到？

2-3日

其實day plan 如果唔係早機去晚機返⋯ 其實蝕左兩日

去旅行$24就算吧啦

我3日
剛搭地鐵網速正常，好過sun mobile

club sim $15日計24小時

地面/室內就冇咁好

申請左轉台, 唔洗縛約又唔洗用儲值卡都幾好

我岩岩都整左，你係咪最快都要成29號？

垃圾台
之前試用完
比左一個月錢之後
帶號碼轉去SMT

自由鳥REJECT我
EMAIL問極都唔覆
FB又係廢既
最後嬲嬲地唔Q用

我12日登記, 26號先轉到

MNP 比資料去新台
自由鳥理唔到
交齊資料無問題, 我預早左cut day 前2week
所以第一次mnp 唔到, 新台會打黎講係乜問題
再過2日再試就成功帶走個號碼

自由鳥個CS係好垃圾

商場收得好差，去過愉景新城/奧海城都係，尤其舖頭入面，要行出走廊傾電話

咁上網有進步未?

平過CMHK

無約算係咁

佢地快啲過住啦（我要用啊）

問SmarTone

好奇怪,我用smartone反而收得順D同穩定D

大西北人
好過csl,csl一入大欖load 空氣

CSL就算啦

佢個漫遊係世界級垃圾
我見要番大陸一日又見20蚊就買佢一日
佢話300mb 會降速 諗住一日唔係用好多
一開漫遊 碌5-10分鐘FACEBOOK (冇睇片) 跟住就冇野再LOAD到
記住係冇野再LOAD到
片睇唔到我預左 地圖 高德又好GOOGLE又話都LOAD唔到都算
我連收whatsapp都要等一排先收到人地個reply

香港plan月費又唔係平過人 同級plan 搵下有冇free行情費已經平過佢
我唔係要短約的話我真係廢事用佢

老實講smartone廢咗好多 呢2個月成日冇訊號

哩樣真呀
一爆data,即刻降速128kbs,
慢到咩都load唔到, whatsapp 都要load 幾分鐘先收到

正台同mvno緊係正台priority高啲
如果唔係邊個join正台啲貴Plan

由出到依家咁多人屌自由鳥就知道有得爭

之前試玩用過下
覺得一般 無乜特別
後來轉左都係因為可以帶埋number 轉
cmhk 唔諗住用
以前用開sun 3 平plan 真係太垃圾

其他野又成日搞乜鳩限時優惠
同樣既內容出幾十個package

自由鳥個好處就係簡潔
幾時都係兩個價
$90 5gb
$120 7gb
無合約
可以揀自動繳費或者每個月比

根本無乜要求既人一望咁簡潔既宣傳
就可以決定去唔去馬
而唔係成日係度格價幾時平 點樣先平
又乜野儲值卡乜乜柒柒

cs質素係點我未用過都無得點評價
但so far 使用感覺係好過3 差唔多價值既plan

而且合約制成日會覺得佢耐左就會降你速，但簽左約又要硬食
無合約好處就係你今個月唔鍾意下個月即走
佢如果係真心做生意唔會將呢個優點轉化成弱點，睇落點都有啲保證吧

住大西北就唔好用CSL啦

根據經驗

無合約係幾方便既,但無門市真係有D濕濟

除左冇即時換sim卡之外諗唔到有咩缺點

我一早就有birdie sim,呢半年淨係用$12日本plan,好方便，鴨記都去少左

300 mb 用到一日？

有500mb一日~比之club sim9貴啲)同新嘅CMHK link(300mb一日)都好啲

如果去兩三日日本我會用birdie

地鐵觀塘綫同港島綫收得好唔好？

用咗半個月
本身用緊3台$70，續約$78仲要$18服務費

港島唔知 觀塘綫彩虹出隧道/入隧道會斷 其他正常

CS已經係佢最大既缺點,仲有上網就唔講啦

上網問題不大，CS一分錢一分貨，接受到既就去馬
雖然我都唔會轉佢

自由鳥講緊既唔係十幾廿分鍾既事,係試過等十幾廿個鍾,搵得CS十居其九都係急事,覆咁慢點等?
我用smartone咁耐都係最多等廿分鍾

有幾急
唔見電話卡咁小事

如果唔急,我第二日慢慢去門市都得啦,洗鬼要CS

唔見卡真係無得講
CS就算即時回覆你等郵寄都要兩日
自由鳥就係唔會有門市
人地個架構就係主張簡潔
所以先有得平
你如果成日要係門市搞手續既就揀返啲cmhk csl 1010個啲囉

依家係你使用習慣同人地唔同 你就怪人地

咁自由鳥有人地既style既,人地主打網上門市,係OK有得諗
依嫁都有好多網店,online CS啦
但如果樓上個巴打咁會有可能搵唔到CS既
咁就唔關人地個架構事啦,就係服務質素既問題啦
咁如果你話搵唔到CS都係屬於佢既架構既,咁我無野好講啦
利申:無用過自由鳥

之前免費試用5gb張卡個電話 number可以留幾耐？

尋日岩岩申請左 月中轉5gb plan
唔岩用都係90蚊 又無合約 隨時轉走都無乜所謂

每個客都想有快速service

門市只係多一個途徑, 有部分業務門市做到咪可以加快速度

我諗你急既情況, 係咪唔記得交錢被人cut左?

張儲值卡轉左 要成差唔多兩個星期，原本前日用到，但send email黎話我打錯野，改完之後過兩日就用到

我無事

轉號碼過台無事

其他台轉自由鳥
想轉名使唔使錢?
(本身張卡唔係我個名)

好想cut
90蚊 5gb

暫時好似未有轉名

thx

唔係你想幾多

用緊.不過而家其他都減咗價90蚊唔係咁平.

用1得少最抵玩應該轉年卡

垃圾，facebook等幾粒鐘先回，電郵就等一個工作天
上次拎完號碼即刻轉返SMT
急事上黎落門市唔洗十分鐘問到/搞掂

自由鳥個CS不嬲都廢

第時換sim,上唔到網要搵CS就好麻煩

轉左自由鳥2星期

原來有wifi call

利申：公司成日無網絡..wifi call 岩哂

條友on9姐, 自己轉台前唔睇價錢

自由鳥無合約, 想cut咪cut洗乜叫春

而家冇約用緊csl想轉過去平平地keep返個號碼